我宣布 一定要改變打不還手呢個風氣

香港人自小就受到 出手就唔岩既家庭教育，
加上黑警執法不公，濫捕義士同時亂放暴徒，
加上紅媒抹黑，
令到大家更加懼怕錯手使用武力，
被對方文宣攻擊同時黑警濫捕。

我本人並非在此鼓勵暴力，
但最少所有人一定要改變固有心態，
見到今日有人仲打不還手，相信黑警會公正執法，
又或者阻止同路人進行激烈行為，
呢種打擊士氣既行為一定不要得！

請大家準備做好下次行動文宣，以及黑警執法不公文宣，我都會努力推post，共勉之。

713。光復上水 注定係硬仗。
714。沙田遊行 事後有 天高地厚電影播放會，和理非回合。

是日最大笑話 和平冷靜 唔好郁手 交俾警察

好撚嬲 推

我無野講 支持

建議搵一班打手
衝出去打完人
然後有班和理非頂住 cover 佢地走

打又比人屈 唔打又屈 點解唔打

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

搵個枕頭打兩拳鬆開思維鎖
如果連打落死物到都放唔開，噉連推人都唔會敢

大家要記住<以武制暴>4個字

推

講左好耐啦

好撚灰 仲有人信差佬公正執法

好撚閪！

一定要推
打破唔到呢個框框，我地永遠不會成功

推帖

上呀上水

推！

先出手就話唔啱
依加我地只係保護自己
咁都唔啱？

千祈唔好踩腳、偷桃啊，影唔到㗎，又痛喎

見到成班人和理非上身 比人打 還手/保護自己 都係本能反應
你老母仲任人打你估14年舉高手咩

唔好講打返佢 擋同 捉住佢隻手都要

我唔信713有義士會咁做

遲早會 佢地開始失控

而家都好癲 比廢老打完 仲要捉比人打果個
未必告得入 但我方士氣差左 都好影響場運動

上次屯門都係咁
要諗下方法

邊個做？你去？
見到藍絲就閃啦仲打

打都得 要確認左有人影到對面出手先

支持還拖！

可能真係睇唔到腳位

一定還手

以德報怨 何以報德
屌佢老母

個人認為 只要影到啲藍絲出手打人 勤完唔聽 而我地夠人多的話就幾條友 咁佢落地下 唔好再企係度比人打

報案開case

照打，制服佢，狗拉得晒咁多個咩
塞爆差館點算？

如果一毛打人可以101a拘捕

以武制暴

以武制暴
完全支持
完全接受唔到點解可以俾人打完都唔還手
仲要明知道執法人員唔會幫你伸張公義
睇到嗰班打完人仲開開心心笑笑口咁返屋企嘅仆街
你甘心咩？和平理性係有用 但唔係咩場合都係
要還手嗰陣就一定要還 仲要仲要雙倍奉還
定係你當自己係沙包？
比佢哋知道如果要惡嘅話我哋可以惡撚過佢
唔好撚以為自己打撚住個撐警名號就為所欲為

見人搞事就拍片 佢出手就還拖

拍咗片唔證明你自衛唔洗驚 告唔入可以民事告返班廢老

呢個真，政治法律警察都幫唔到手，只能以暴亦暴

其實佢哋係驚自己還手畀黑警拉呀 藍絲打人就冇事
我哋打人就出事呀 呢樣就係佢哋唔還手嘅原因

好岩呀 人就係咁欺善怕惡

一定要改
上次隻tb狗 打完人又走左去

我都廢事理班友，要宣傳都宣傳哂，要講都講哂，唔覺醒既咪慢慢被人打。但都係咁講，有廢老打我我必還拖

好多人好沈迷打

一早都講左，只偏向一邊既抗爭永遠不會成功

我覺得未去到哩個地步
始終仲有少量民意可以爭取

push

求下你班和理非 唔好阻人出手
最起碼都等人打完先叫人收手啦

值得一推

唔還手都唔該帶隻雞蛋 蕃茄啦
做人肉沙包做乜 比你拍到片又點 仲有人執法咩

啲死廢老死古惑仔係欺善怕惡

入黎呀 和理非

有自己友被人打，影左人哋出手先
跟著醒水，叫隔離左右唔好影住，用身位遮住記者鏡頭
打手進場，走就和理非cover
總之唔好出人命ok㗎啦
利申發夢

相信好多巴打都係驚還手就一拳打死d廢老

明白要和理非講出口支持以武制暴係好難
但和理非唔屌佢地、擋喺佢地前面 已經係最大既支持

其實都好難搞

唔還手就俾人打

還手就受害人被捕，打人果個就放走，靠班差佬真係死緊，仲要俾cctvb屈你暴民

講到尾需要有更多人認同還手係啱

我覺得只係一班怕事既人唔敢郁手
所以拎一個已經唔存在既法治去做擋箭牌姐

上水記得針對性，唔好影響遊客觀感，要拉盟友

但係有個問題， 班廢老好唔捱得，跌一跌又中風呢樣個樣，到時就唔係普通傷人咁簡單，早排先有一單。

同埋老實講，廢中廢老爛命一條，佢地入去食皇家飯，d 野食仲好過係自己屋企。 相反，前線既人唔多唔少有包袱，因為一個廢老搞到自己拿屎上身就真係唔抵。 其實目前最重要都係保護女仔姐， 不如試下由呢一方面入手，拍影片+大量男士保護，班廢老應該冇咁癲。

我始終認為唔應該因為廢中廢老而搞到自己一身蟻

尻達都咁講

打不還手既前題係 之後老師/警察 以"邊個郁手就唔岩" 作旨黎判斷是非

但前題已經唔存在 小學其已經有D鬥可愛 鬥賤

一定還拖

唔用手
咁我地仲有腳架嘛
唔小心踩親踢到好難避免架喎

呢家d藍絲以大人教細路心態，講唔聽就打，所以要改變佢地思維。

屌你老母仲旨意班死黑警幫手
班撚樣根本就玩緊反叛心態
你愈係話我 我愈係要做
你撐既 我反
你反既 我攬
跟本就係小朋友反抗心態 仲有人信班垃圾會同你落簿
屌你老母 你係佢對立者咪塔柒你囉
你係佢同路者 理得你即場強姦埋都放撚左你啦
由69到依家仲可以信班死垃圾

如果空矮撚果三個瘦巴在場 條肥西一早比人打左

但打你就向後退或左右避開，雙手護頭都係可行
重點係佢地連自保架意識都無，無人叫打人，唔好自己畫地為牢啊

用武力自衛同保護自己 同 比人打唔還手 其實有好少分別 但我會支持前者而唔係後者

條片證明咗仲有好多香港人都未有以暴易暴的心態去抗爭

黑警最歡迎人民互毆，咁佢又可以出黎執髮。跟手醒多句「你地有事咪搵警察」。

真係唔好咁撚鳩啦 膠到上腦 下次嚟強姦你係咪又唔反抗呀
唔係想分化 但見到有人受傷我好撚心痛你明唔明
保護好自己係第一規條 下次真係唔好咁傻仔企喺度被人打

要識保護自己, 黑警靠唔住

我覺得
決定左會有比人拉既心態想打人就去馬
唔好阻止
還唔還手自行決定
因為啲狗真係會落井下石

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

以暴易暴真係要開始入大家腦 企定定等人還個公道比你係無用

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

大力推

好嬲，屌

最好就係一班人㩒低佢等黑警黎做野
黑警即放呢d仆街都好，起碼都保護左自已人先
企係度俾人一拳拳毆打，耶穌都做唔撚到啦
十二門徒都識走佬架

仲有群眾係要起哄 屌撚到佢驚
剩係拍片有撚用咩，唔郁手都可以係隔離制造嘈音
佢知你唔敢打佢都好，幾廿個人拿住野敲牆屌佢老母正常人都會怯

其實香港冇自衛呢樣野，你同犬 講自衛，“ 哦 即係你有打佢 佢有打你啦，得,明白晒，互相打鬥”

認真，有冇法律意見比到下，唔好同我講報警， 報警係呢個局勢已經唔係選項黎

啲藍絲廢老根本就係欺善怕惡
打死左佢地都唔會可憐你

你可以唔還拖 但一定要制服左施暴者先

我覺得就算唔還手，只少都要夾手夾腳制服佢。

香港人太習慣任何時候都做輸個個，等權威黎救自己
等父母等教師等上司，個個都習慣晒呢種自保方法

冇左以前屋村仔個氣勢

發夢見到警察打人嘅方法通常都係圍住受害人再抽水，用腳唔會用手

所以咪搵幾個㩒住呢d人算，總知無人一拳埋去就charge唔到打鬥
當然黑警砌你生豬肉都無計
去到呢d位唯有call律師大家睇片

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

夾手夾腳搵索帶挷住佢都好啦

你想打人要預左由頭笠到落腳
同打完即閃 唔係就比人拉比人告

屌你老母 好撚心痛
係咪咁多個都無人識得制止佢?
唔係叫你幫手打返轉頭
由佢打第一下開始 咁多條仔就禁低佢啦
基本常識 自衛啊！
唔想講你on9
但自慰你地就叻

比人恰到上心口都唔識反抗
難為我地一班要離鄉別井
諗住大家會識醒
點知仲係咁

我真。無野講

所以我提議搵人㩒住佢好過，兩個男人 各捉佢一隻手，然後報警等警察黎。

其實就算你唔報警，路過既人都會報。

唉，歸根究底，又點諗到香港警察退化到拉受害人同釋放犯人，球立旁證足協足委全部都係佢既人

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

以武制暴啦
死人啦，攬撚住個光環入棺材？

Push

鏡頭再保護唔到大家 只能靠大家互相保護

我地撳住佢，對方起碼會知道我地係有機會郁手嘅，至少唔會咁放肆甚至自己敗走，藍屍都會縮嘅，平時係知道你唔會郁佢先咁猖狂姐

香港咁撚多和理非 曬氣啦

如果有律師在場就易搞好多

唔係不嬲都咁講嘅咩
講左成個月

背住牆
佢一拳打埋黎就避等佢打落牆
叫狗拉幅牆
利申：鍵盤軍師

淨係想提一提幾樣野
1. 冇大台政府最驚嘅係我地嘅不確定性
2. 勇武派死士派好耐冇浦頭
3. 張Memo紙最大嘅作用係佢嘅精神而唔係佢本身張紙
4. 俾d記性，點跟程序去報案
5. 兄弟爬山
6. 醒水d 咪L做豬隊友
7. 死線 5大訴求

講完 諗到乜
自行理解
自行處理

新文宣方向

同路人被打起碼一齊制止佢啦下話
拍哂片睇到邊個郁手先
唔好咁傻做沙包啦
女仔多啲留意下附近有無奇怪廢老
我覺得班咸濕廢老會開始恃住唔會比人告周圍抽水
點會警察拉人只係拉一邊
唔帶埋告果個去差館落案起訴？

發起全民出街袋口罩先
和理非唔打可以遮鏡頭
唔可以再俾啲廢老知出黎搞事係冇風險
我信出親黎大部分都俾戰友 啲鏡頭會少好多

支持 ! 跟本打不還手喺低智邏輯

同埋作為一個絲好想講
男人條撚唔喺剩喺用黎打飛機
(包括精神上打飛機)
我唔撚喺要你好似暴力傾向
不撚斷去恰鳩人
但千萬唔撚好比人恰

唔撚好理政治 藍唔藍 黃唔黃好
可唔可以做返個男人

一直都睇唔順同年既男仔 (94年)

say until mouth smell..
講到口臭, 沒有勇武決心的和理非, 食屎就有份.

唔還拖都唔該帶索帶出街
制伏啲仆街 唔好咁傻仔

佢打你無人會拉佢
你打佢可以洗定8月15
係打就打到入狗竇要佢哋跪低投降

大埔肥仔俾人咁打，都仲未識醒，仲要嗌報警
敵人唔笑你我都想苦笑

係咪應該編返每隊有一定數量既勇武同學生一齊守農場

所有人都要勇武 你比人打仲要隊友幫？ 直接還手啦

其實係咁多鏡頭下影住條肥撚打第一拳
在場既男士係應該幫手禁撚底條肥撚等POPO
以唔撚係繼撚續和理非繼續錄 on撚79

有無法律撚講解下
有咩例可以自衛點樣還手會無事

有啲地方人數唔夠班撚樣多 同埋如果有咩事有成隊人即時衝過去都叫做有個氣勢黎凶下對面

根據香港法例第221章《刑事訴訟程序條例》

101條： 在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2) 任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

101A條： 作出逮捕時武力的使用等
(1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用
就當時環境而言屬於合理的武力。

普通法案例

R v Deana (1909) 2 Cr App R 75, CCA 一案中的判決:
There is no rule of law that a man must wait until he is struck before striking in self-defence. If another strikes at him he is entitled to get his blow in first if it is reasonably necessary to do so in self-defence.
(從來無法律規定一個人需等待別人攻擊才自衛還擊. 當別人攻擊他時, 他有權先發制人, 只要他是在合理地必須的情況下自衛.)

Beckford v R [1988] AC 130 一案中的判決:
A defendant is entitled to use reasonable force to protect himself, others for whom he is responsible and his property. It must be reasonable. The prosecution must disprove the defence of self-defence.
(被告人有權用合理武力保衛自己, 保衛自己有責任保護的人, 及保衛自己的財產. 須合理. 檢控官有責任反証自衛的辯護理由不成立.)

公民逮捕案例

旁觀嘅人你係絕對可以合法逮捕打人嘅人

血的教訓

係時候搬返魚革gif出嚟喇

［文宣］有D係時候要講清楚啦

咪撚再on99打不還手啦
有晒片prove到係對方打你先
就一定要打返佢
要俾d藍絲知 出嚟攪事係有代價

你企喺度俾人打 黑警都係唔會落charge

藍絲睇撚到段片
只會更加踴躍出嚟打人

當年已發生過 唔可以再係咁

班和理非港豬唔好撚唔記得藍絲廢老都係親政府既力量黎,港共不知幾想你地比藍屍廢老打到入廠,打到你驚,打到同路人都唔敢再出黎,起死攬住度牆都ON99唔知做乜撚野,度牆係核武黎?港共會驚你一度牆?港共驚既係你地識反抗,有威嚇力呀,你諗下搵次打撚柒啲藍屍之後你估佢地仲敢唔敢搵條命出黎做爛頭卒先啦,擺明就係恰鳩你唔敢還拖,企起到比人任砌個光環呃多幾個LIKE就嚇撚到政府咩,騎牆派民意食唔撚食得架,訓撚醒未呀,屌你老母
屌你老母班港豬對唔對得住衝立會班義士呀,過撚左咁耐都未撚醒就攞去堆填啦,屌你老母!!!

唔好理佢戇鳩又好光環又好，揚出去同報案，雖然我知同克驚報無柒用，但做咗先啦，唔係上網㩒幾個制都懶吓嘩

Defence is legal in Hong Kong but must be proportionate. All of you must know.

你還手就係公眾地方打架，自衛法律上要生命財產有即時威脅先得，通常要對方有武器先證明到。

Under the common law in Hong Kong any person can exercise power as police man in arresting anyone who commits a crime. This is civil arrest. It is recognised internationally.

No this is not correct. Anyone who is being attacked can exercise his right to defence himself from assault and battery. Study the criminal law you shit.

I hold an LLB degree you shit.

還手一定要打頭

我覺得可以以呢單作界線，如果班狗短時間內唔做野，可以由立法會議員向終院查詢，如果執法部門功能失效時，市民應如何自處。咁樣最起碼俾到年輕人未來處理同類事件時作參考，因為後生嗰班未必知點應對，如果連終院都答唔到，咁可以正式推動以武制暴

睇到真係好撚嬲，但明白當時班後生不知所措嘅心情，如果班狗真係做嘢，就一次過要求佢哋拉晒所有仆街，對家都係拉一個少一個

作為一個手無搏雞之力嘅人
打不還手我理解但唔支持
有企出黎嘅自己好重要
今次受傷下次就會少一個人參與
越少人其他同伴越危險容易受傷
咁就會變惡性循環

Btw
有巴打招募緊習武壯士
可以討論下點實行

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

前題係你身處喺一個法治社會
原告係原告被告係被告
檢控權同拘捕權都喺敵人手
只會原告變被告被告變原告

就算真係唔想還手
起碼應該㩒住佢/拉走佢
或者直接Be water走人

推呢個

和理非唔洗硬食架
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人你可以禁住佢，唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，佢地先會做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代。

睇返當年天埼比大公報搞果段 就算還左手都好撚嬲

係癲撚哂自衛反擊有咩錯。
反得警就係因為警察唔會幫你先反咋，唔係反黎做乜鳩？
所以究竟企係度俾人打個啲係蠢定唔夠打

被人打唔還手果位巴打根本係捨身成仁！！！

一還手兩個都拉喎，不過起碼都要擋下就真

使用公民拘捕權，用最低武力將人拘捕，一可以反諷警犬執法，二可以保護示威者

使用公民拘捕權，用最低武力將人拘捕，一可以反諷警犬不執法，二可以保護示威者。

條片只會令班廢中廢老覺得依家既後生真係教育失敗
對住個喪既癲人 竟然企定定比人打

一係就更加多藍絲出黎打人 原來你班後生肯做沙包

同埋拍乜撚嘢片，本身想還拖再閃水都比你地影哂
香港教育真係最叻培訓奴隸
成班已經係水深火熱 都仲要唔夠人狼死
玩撚完

俾人打最少要好似黑警咁
禁佢落地+坐佢身上
同埋用索帶綁佢手腳

好撚洩氣，藍衫義士好忍得，但係點解咁傻擋都唔擋呀？

至少撞開佢，連消帶打啦

因和平理由而唔作防衛根本扭曲原意，你地仲道德綁架埋其他兄弟，第時一還手就俾人話野蠻，變得怕事唔敢還手，真係唔好咁蠢，佢打死你就判十年，打到你終身殘廢都係判幾碌

唔還手都擋下啦

無人話過打人唔啱,係話出手先打人果個唔啱.

白電油
先食警
再清算

我無野講

嬲撚到冇野講

拍片同還手一定要分開

仲有對家同記者cam

黑警就係最佳例子

打不還手 真心on9

請聽我一言。

我屌佢死肥佬！！！

被人打，人仲要比佢多唔該就制服佢！！你唔一定要打返轉頭，但你可以制服佢令佢唔再打人架嘛，做咩企定定俾佢打。

另，大家唔好忘記我地仲有大方向要行。

係！此事一定要算帳！但大家也要小心把握運動嘅走向。由同政府掙取訴求轉向同藍絲爭鬥係政府樂見的。

由2014佔領區黑社會做黑警打手嗰陣，就已經講。

唔還拖 都襟撚住佢呀

on9先還手
緊係101a 拉9佢 中間大力少少幾個人壓上去啦

個撚個淨係識拍片 另外隧道果條又係咁 唔還拖都禁撚住佢啦屌

至少都要保護自己！

同意

要保護自己呀大家

絕對不宜動手打藍絲廢老！尤其恃人多時打佢。最多只能佢郁手時，大家捉住佢，報警。

若有藍絲被毆，成班保皇黨隨時便立即撲出來，上電視有咁大便搞咁大佢，搏一舖便將民意扭轉！

絕對得不償失！沒更好辦法，要擴大抗爭成果便一定要忍住。

其實打不還手教育係唔係香港獨有

1

你唔還手 黑警放佢走 捉唔返
你還手 就charge打架 不過還手巴打都要孭鑊
所以自行衡量

超
就算無打過人
對家都一樣抹黑架啦

你IQ180都改變唔到克警明同市民作對既情況

還手自衞，合法

"見到今日有人仲打不還手，相信黑警會公正執法"
就係唔信先唔還手呀

真係唔可以任人打 唔洗打都可以 大家幫手捉住佢壓佢個頭落地就夠

《招勇武巴打》組18區自衞隊

但係唔打嘅話畀人拉最多坐48，無證據告唔入
打咗又畀人影到就真係會變被告
到時又係義士受返炸

冇野講

P

參考下

踩腳

去上水要帶袋，可攻可守

依家要學識點樣「正當自衛」而又唔會比位啲狗入到你罪
有無法律巴打可以分析下？
仲有做多啲gym 操fit自己都好緊要

p牌帶風以暴易暴, 有機令民意轉向, 我堅決反對, 其實唔還手都可以擋格

唔還手都起碼用手檔下

*擋

你任人打一樣拉你打交架啦

經歷咁多日 和理非都會比黑警打

如果還手會民意轉向 果d人根本係企係對家果邊

Btw 又係講p牌

有無人諗過 藍屍打當睇唔到
義士打人就立即民意逆轉果d人一定係含家剷
成個運動既最大阻力

講緊果班無知成日屈人71撞玻璃係鬼果班

唔使理班on9, 佢地只係勝利球迷

唔係叫你地打到佢仆街 起碼要擋同制服左佢先啦
撳佢埋牆 鎖住佢啲手手腳腳
啲藍屍廢老係欺善怕惡 你唔還手佢地就變本加厲